開始見到規律，凡係有用嘅post，頭幾個回應多數係五毛

因為五毛要帶風向，所以要儘早回應。

風向師

難怪呢個Post無五毛

哩個post 點計

依個post 冇用

俾你發現左tim

係
好多五毛帶風向

其實連登係咪左膠陣地？一講右派嘢就俾人當五毛pr

香討不嬲係咁

推

冇辦法活躍用戶少咗
依家同高登就執笠嗰陣差唔多

上面即黎4隻

你咪五毛

好慘

有無新招？

唔啱聽就屈毛 已經屈到無人信啦

你咪冇人信
日日引戰帶風向

連狗唔ban五毛

佢哋成日都會貼新聞
引多人比like製造係自己人嘅假象

擊中政府要害的post

早排的612捐款post

想當年2017 連登cc台，校園台 個個post都正正常常， 用戶ac 分析力強又多好笑post

到今天2020 lihkg 唔係五毛就係pr 更3個月加埋一直冇出post既古怪Ac 同埋撐仆街biden 既AC

點？